罷工都要小組討論聯署

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗